有冇做過 ips 真空含浸生髪術

頭頂開始變得幾疏，想早及醫治。見ips 系ig同fb有好多廣告，不知效果如何